可持續的抗爭模式

無可否認而家抗爭已經進入持久戰，大家要有作長久戰心理同事實準備，我嘗試慢慢歸納所有要點，比大家再深入討論。

目前方法：朝工暮抗
簡單咁講，日頭係用黎創造個人收入，建設民主香港經濟，做好抗爭準備既。
收工後係抗爭時間，需要大家改變生活模式，犧牲唔再夜浦，主線係清除非民主經濟體，但注意要唔好破壞可持續模式既相關工具。
持續呢個日夜循環，好快非民主經濟體會被續漸清除，減少香港被染紅既問題。
而大家必須繼續不篤灰，不割席，和理出錢，勇武出力，互相協調，陰陽調和，完全進入可持續模式。
只有以可持續模式抗爭，先可以拉籠鐘意番工既淺藍，亦比民主香港人有休養生息既機會。日頭可以修復民主經濟體，亦有助爭取國際支持。

其他向未來需要做既野：
1. 爭取電動車合法化，減低對黨鐵既需求，長久解決交通問題。
2. to be discussed

其他不應做野既：
1. to be discussed

民主香港無需大台，無需規條，有咩可以做咩唔可以做，係依靠全體共識。 呢個共識是無形，無實體，隨時變化，有如英國既 constitutional law，係一個 convention。 係背後支撐呢個共識既野，係民主香港人既一致理念，及個人質素，所以大家要無忘初衷。

p牌開唔到po
有無同意以下活動師兄幫手po??

10月6潑彩油面大遊行，有無得諗？？

全政商呢兩日，擺明要反遊行﹑反"反抗行動"，關商場﹑關百佳﹑停六合彩﹑停地鐵等等等等，要令人對香港示威活動反感，想静化我哋。那何不，我們搞一天快樂抗爭？？？一方面透過潑彩油面，令大家臉孔都增添可愛色彩，雌雄莫辨？？？過程愉快興奮，為一心將香港/抗爭化死灰的意圖，幻化成美麗色彩！！！同時，可作為成立臨時政府說法具體化，以藍與白做主調，再配合其他顏色為副。做到抗爭之餘，又快樂，也別具意義！

活動詳情
日期：10月6
時間：港島遊行時
內容：油面﹑互油﹑互潑顏料，紙面具油彩
顏料：水彩﹑較易清洗物質 (請建議)
目的：趣怪蒙面﹑快樂抗爭﹑慶祝成立臨時政府﹑和勇連結

推番上黎。

見到有人出聲唔好搞交通燈，呢個就係好例子，破壞交通燈會影響可持續模式。

要諗諗交通問題，有無更加完善嘅車隊計畫？全民踩單車？

push